認真一問，Snapchat係用黎溝女架咩

我個中同自從用左snapchat之後成個都人唔同曬。
自從Snapchat呢個App出咗之後，佢就變咗第二個人。

無論上堂、放學定係搭車，都係機不離手 除非部手機冇電啦，如果唔係佢都唔會放低佢部手機
佢個人係毒撚黎，平時都唔多講嘢，淨係對著我地班男仔friend先多啲嘢講。

但有排佢俾班上面嘅女仔捧做男神 ，加上嗰陣snapchat啱啱興起，他就開始沉迷同女仔snapchat。

玩手機唔係問題阿，但係點解淨係見到佢同啲女仔傾計，甚少見到同男仔既對話。 我地send snapchat 比佢，佢就睇一兩眼就算，或者隔幾日先覆。有時連睇都唔睇，但佢一見到啲女仔snap就即刻狗衝去睇 跟手就同人地係度傾計 ，一傾就傾成晚 永遠有重要事搵佢果陣，佢都會覆左啲女機先至覆我

有次出黎食飯 ，佢全程都拎住部手機 ，嘴角含春咁同啲女snapchat ，成晚都冇理過我地。同佢出街都真係幾無奈，好似帶左件死屍出街咁 ，完全唔投入我地一班人嘅對話 。行街行兩三步就拎部電話出黎check snapchat，一見冇通知就不停refresh介面。如果見到冇回應就會好sad，成程唔講野 ，成日Mon住部手機，睇下啲女女搵佢未

為咗吸引班女仔睇，佢成日一有機會就send啲靚景snap，又扮文青講嘢 ，同唔同女仔講啲曖昧嘅說話。同平時唔敢同女仔講嘢既佢，根本就係兩個人黎。

其實我講咁多野，都係希望可以翻翻去以前，翻去snapchat未出現嗰陣，咁樣佢就可以繼續留係我哋身邊，一齊有講有笑，

10/10

snapchat不嬲係d狗公溝女用

你咪試下又同佢snapchat講下啲曖味野囉

差d以為自己開po
我個fd又係咁，唔飲得又去學人飲酒，然後周圍sd snap比d女去哂自己幾玩得
snapchat真係累人累物

樓主=gay

咁就gay?

樓主個fd係窮撚 有錢使乜用snapchat溝女

死基層

啱 溝女應該要揸火箭

對著我地就係窮撚，班女生日就有$請佢食飯

溝女應該要揸波

請完食飯有冇下文

人垛爛你伙食兵咋 你估有豬食咩

譚仔話？

Gay

其實我講咁多野，都係希望可以翻翻去以前，翻去snapchat未出現嗰陣，咁樣佢就可以繼續留係我哋身邊，一齊有講有笑

仔細睇原來樓主係死gay佬，唔俾人溝女

冇話唔比佢溝女，但感覺佢係做兵多d lor

推

睇黎樓主係個gay佬